smt寬頻仲有兩個月完約，求轉會

現用緊smt 1000mb上網
居屋

求其他公司出手

佢開我續約$11x

thx

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

HGC寬頻